張建宗好做過林鄭咁多既

個時狼英個陣,林鄭都要成日出黎,政改又係佢出黎頂
而家張建宗咩都唔使理咁,又唔使出黎同老細頂

佢出外係射波王
你望下佢做勞工處果陣, 一有工業行動罷工佢立即龜縮, 完左先見人

冇普選邊個做都係咁

佢出名工作狂射波?

為官之道:
縮骨
瀉膊
老撚土

佢工作左D咩野

yes食三舊屎比食二舊屎好

出糧 閃人

屌你隔夜飯都嘔埋出黎

小做小錯 唔做唔錯